樣衰點解唔列入殘障

樣衰點解唔列入殘障？個樣對生活做成既不便同殘廢有咩分別

岩，樓主應該係殘障

性質似殘障 但好難介定

用五官加AI定義

後者唔同意